淘寶用pps

買左d野寄左去集運倉，頭先想用pps比錢寄過黎，點知自動彈出「支付寶香港」，無左其他選擇，係咪2018年不再支援其他付款方式？

支那狗 用pps 要用電腦
一係電話轉用電腦模式

我用電腦架，平時會跳去比你選擇付款方式，今日就彈左支付寶出來無其他選擇。

有無人知乜事？